想買部無反插CCTV 鏡頭

有冇平平地好介紹
本身用緊nikon FF
邊間廠個system好啲? nikon1?eosm?sony?fuji?係咪都係呢啲

聽朝再推

係咪m43或以下嘅sensor比較好？